［澄清］1/11 和你跑未有申請不反對

[代po]

今日生果日報有單關於跑步獲發不反對通知書新聞
現有事需要澄清一下

獲發不反對通知書嘅係長跑網, 馬鞍山運動場練跑活動, 申請人係某d人
與聽日1 Nov (Fri) 2100和你跑活動(中山紀念公園至金紫荊廣場)絕無關係
1 Nov (Fri) 和你跑活動谷主&攪手並唔認識馬鞍山人, 亦唔知道佢地喺運動場內有新丁育成計劃, 直至生果日報報導先知道

每區都可發起和你跑, 並唔係只有一個和你跑公海谷, 但生果日報報導所顯示出嘅文宣圖係我地嘅活動, 圖文與報導內容有少許唔對應, 敬請留意!

由於1 Nov 和你跑活動admin只懂得偽進制, 數黎數去都係得29人, 而且只係社交康樂活動, 所以並無打算申請不反對通知書, 但唔排除同一時間有其他街坊一齊跑同一條路線, 謝謝各位🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♀️

活動詳情如下 有興趣可加入公海及fb! Thanks!

呢到就有不反喇

112集會run down已出：
- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 (美國集會已批不反)
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 (紙鶴活動已批不反)

112，香港人，全球見。

Push

其實可唔可以18區同一日跑？

單區我覺得狗會搞事

區區都有人跑步，但係唔一定會多人，所以今次希望集合到29個人去做同一件事先啫。

晨早一推

推

推阿

隔離就狗屋， 一頭一尾封人， 全滅100% confirmed

滅哂